**Тестовое задание для ertelecom**

## Stack

1. Spring boot
2. MySQL
3. Eureka

---

## Описание

Приложение разбито на три сервиса, на более мелкие не видел пока причины разбивать

1. Backend server, порт 8080 
2. Client, порт 8081 http://127.0.0.1:8081/
3. Eureka для получения данных о других сервисах, порт 8761

Для просмотра документации по api http://127.0.0.1:8080/docApi/swagger-ui.html

Для запуска docker-compose up